元朗遊行 必須正名為反黑大遊行

何妖今日比人報仇
除咗勞資糾紛亦可以視為
佢fake 咗部分鄉紳保衛元朗
實際上無差別攻擊普通市民嘅報復
今次元朗遊行可以視為拉攏部份藍絲嘅機會
因為黑社會無差別攻擊無辜市民
絕對唔係政治問題
係道德層面嘅問題
相信大多數元朗居民亦會支持
文宣做做得好 絕對可以收到光復屯門嘅奇效
畢竟黑社會問題 喺元朗困擾已久

最後 光復香港 時代革命！

Push

要同搞手講 同意其實 光復太唔夠

可唔可以dress code除左黑衫，今次加埋頭盔
唔係要大家變勇武，純粹係make noise , 諷刺警方保護唔到市民

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

同意

光復香港
時代革命

我自己覺得 呢個做法 只會令其他人將呢兩件事捆綁 政府可以大條道理再次譴責暴力 企圖模糊兩邊發生緊嘅事 不過支線主線都有重要性

推比搞手睇

無錯 元朗根本唔係水貨重災區

元朗 反鄉黑政權黑警大遊行